唔可以再俾班藍絲肆無忌憚咁拆road block

發夢見到藍絲拆road bock的話
希望有人大叫手足過黎
如果係手足的話，一定要過去俾d壓力班仆街
圍又好，屌又好，影相又好，屎魔法又好
我相信今時今日，支持我地既人一定俾藍絲多
如果諗住由佢拆，再set番的話
班藍絲只會愈黎愈放肆

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

聽講話佢哋隻眼珠黑色素唔夠
你哋千祈唔好用噴漆噴啊

推